on撚9 地鐵荃灣線

矮小既我係車廂就黎被啲人迫到窒息
完全見吾到光明

吾你老母